銃夢：戰鬥天使 香港版最新預告

需然故事同原著改變好大，但戰鬥場面好似唔錯。

香港12月20日上映